［淺談］反CCTVB 反黑警 並不會令運動失焦點

港共、紅媒、黑警，係成場運動3位主要對手陣型。
當中紅媒同黑警就係港共既門前卒，

紅媒主文，用抹黑同誤導大多數睇電視、睇奶共報紙既人，當中最受影響既就係老一輩（中年、老人）

黑警主武，用港共政體認為合法既絕對武力、拘捕權、執法權威，打壓各位有心改變社會（已經唔係講緊反送中定係反黑警，民生事情黑警都要與民為敵，最阻礙年輕人行動。

港共林鄭一方面大玩心計玩文字遊戲。一方面分化溫和派、誤導外國勢力，勇武同和理非為向政府施壓而進行公眾活動（遊行、包圍、佔領、衝擊等），但結果常常被黑警暴力清場（就算人數足夠但武力裝備不足以防守成功），並且事後由紅媒抹黑示威者，最後不清楚事實真相大眾同情、支持港共及黑警。

示威者一直被打壓、拘捕、身心攻擊之外，士氣亦會低落。

要在運動勝出，必須先處理堅守在大敵港共面前的黑警及紅媒。

要先讓對方防守力下降，才更能展現出威力。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

借個位

[認真]文宣請入，要將焦點放係香港問題核心

我明白反送中係初心
但好明顯大定應該要知道 反得送中 就即是搞著港共
自然會行到今日呢一步
一日不解決紅媒黑警問題
永遠無法取勝

推

港共一文一武兩隻手斷撚左佢

值得推，有道理

有道理

同意
抵制TVB對長遠嚟講好重要
而且和理非同勇武都可以做

光復上水7月13號

推 次撚次都係佢地 黑落紅媒搞住曬
我地又要花大量時間文宣消毒
又次次比黑警搞到損兵折將

每點擊破

幫手推警世文 日日大叫撤回已經唔足夠令個火燒落去！
要打敗門將再打大佬！

唔襯呢次有民氣去收tvb皮
就算政府真係答應晒所有訴求
下次推第2樣惡法/賣港政策嘅話
又要再俾cctvb之流抹黑過
點計都係要而家搞掂佢先得

係 由612開始就知道運動要一步一步帶所有人思想升級
香港先有希望

而家已經升級到全城喊打
同紅色說不